[Tg]第五人格新賽季新機制～版本更新加tg吹水群

Tg link:
入tg一齊吹水搵人打排搵人組深淵戰隊啦
--=-版本概要-=-
第四賽季開始
今季速修流終於被削弱
監管s被削弱
PC同手機版分家
今個賽季人鬼會更加平衡

想知道更多...請看
最新版本資訊

教學

日常

213123123213

HI

點解從新開始？？！！？？

開新POST姐~

我話我隻game 剛剛restart 嚇死我

哦...........bug左姐

Hi

侵唔侵新手玩
岩岩玩左兩場求生者
驚到手都震埋
想搵人carry

...有冇咁驚 搵傾下啦

我岩岩玩都好驚，個畫風恐怖，又唔知隻鬼係邊彈出黎

所以我之後轉玩監管者

岩阿 用鬼就唔驚啦

有咩更新左

台版有無得pc玩？

有,pc同手機分家